hkcc marketing fm入

岩岩開左學幾日有少少唔多慣，自己出左黎做野幾年先讀番書
以前外國讀然後屋企有少少事quit左番黎做野幾年覺得都係有番張沙紙重要少少
就咁睇番要讀的野好似以前都讀過難度唔多大 但問題係我無去ocamp見到上lecture好多同學都好似係中同一齊讀或者本身就識，點先可以lecture識番幾個active少少又讀書可以的一齊爆4上番U
呢幾日有嘗試同幾個睇落讀書應該正常的人傾計但真係毒到出汁講兩句忍唔住dead佢air

Same here
我做左三年野，今年決定入返hkcc讀書，好大賭注加油啊

爸打讀咩系？

上eas 分組就會識到人架啦
唔明擔心d咩
下個sem 咪又係會拆散晒

我係C打
讀AA啊

識到同學仔未你eas, stat, ccn邊個教

唔驚啦，我頭一個禮拜完全番唔到；準備死梗……完全無同學無朋友

都識到2,3個既叫做未知keep唔keep到落去
死啦 我唔知咩叫eas stat

啫係英文同數學

唉 我fm都識唔到朋友份人冇其他人咁識social 咩都搭一餐咀食飯 天地堂中間啲時間都係一個人好sad

C打咩科

Marketing

Same here自己一個完全唔知做咩好

個個都有自己友陪咁自己又尷尷尬尬唔識搭嘴 又怕人地覺得我癡埋去

係今日又天地堂 翻到唔想翻

今日淨係上一點半

今日我1200落堂之後1730再上tutor

嘩 我所謂既天地堂都只係隔3粒鐘

我最多隔左兩個鐘你加油

Marketing 毐撚
罷完課
咩人都識唔到

冇罷課都咩人都識唔到
冇擔心

加油！
我都係23歲先year3
Hkcc個陣讀bm

今日終於有人陪我食lunch

我返咗幾日一樣識唔到

有緣見面嘅話我地圍爐啦真心我都係一個毒毒，我覺得自己可以玩透明人間

希望見到啦

急
各位師弟妹
可唔可以send ccn2101 FA同埋 ccn2003 mkt既teaching plan比我

祝有offer!!!!!
作為回報, 任何cc遇到既問題同埋non-jupas都會盡力回答

利伸：上左岸收左hku, city, poly offer

開返個人少少既邊緣group

ok wo但係會唔會邊緣到無人join

人數10個倒就夠㗎啦太多人會有邊 邊緣人

咁有興趣係到嘅話留名啦，夠十個我就去開grp放link歡迎圍爐取暖

圍爐+1

我呀

我

巴打幾歲我都係做左兩年野舊年先入返
cc讀

理大手足入 ！！！！！紅磚已不安全！！！

24

會唔會同啲同學好難傾計

唔會嘅都，我同邊個都大概傾到 除左mk仔或者毒撚

會唔會講自己年齡
我都係大佢地三年 都仲傾到計

我都係吖，熟絡啲個啲時間表又唔夾。
不過自己食飯冇咁尷尬

有乜所謂

呢度有個

year 1 哩度 btw 識唔度朋友

劉明